Oliwad kohtu korra pärast kohtumajasse kokku tulnud:Kohtuwanem: M. Heinmann. xxxKõrwasmees: J. Treiberg. xxx-"- : J. Kalama. xxx
Tänasel pääwal ei ole ühtegi seletust kohtu ees olnud.
Kirjutaja: allkiri
